唔該大家攞半日假入機場

我知好多人要返工，但可唔可以攞半日假入機場
唔該吖

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

1

2

3

4

5

6

7

8

9

An eye for an eye
HK Police must die

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

10

邊有心情返工
返工嗰啲個良心去曬邊

8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場